有冇人都係貪玩

成日貪新鮮
好快同人一齊好快散個種
一齊左之後覺得唔好玩就各種厭煩
但係又動左心

正仆街

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

唔算啦
單身就咩都想試
一齊左會戀愛腦
但係之後開始嫌人
公主病發

小妹都係
識左一日就可以過夜
但我唔會話自己貪玩
我同人講都係講玩夠想結婚 乖乖女
吹咩

我18

唔怕喇 我地最緊要包裝得似乖乖女就得
公廁who care

全部女人都係雞

女人其中一個本性-貪玩

我先拍過兩次
初戀痛左一年半
之後同第個一齊半年前排分左手
兩次都係被分手

男人本性無情

最多咪俾你玩多幾年，遲啲都唔夠啲妹妹仔爭

各位對標題有誤解
係我講唔清楚
我係講會好易中意人好想狗衝同人一齊
一齊個陣就戀愛腦
跟住被分手好傷心

講到底都係對情既一個缺失同埋依賴姐。

當身邊無依靠，心入面就好想搵一個伴，於是意識上就會自然降低左對身邊人既隔膜感同防避心，潛意識就會有錯覺覺得自己對人有d嘢。

可以試下問自己鍾意人既原因，如果答案係憑感覺，咁就係上面既答案

溝我

帽事？

比人玩

?

其實有無人係扮貪玩扮瀟灑，寧願自己先離場，好過最後比人地傷害自己

我呀
我見到有問題個陣 寧願早啲主動退出
都唔想最後被分手
對方好傷心但冇辦法

點解要咁做